究竟你係tvb睇左幾多次周星星既「鹿頂記」？

又cut左d對白

又做